我係一個伊斯蘭教低收入殘疾跨性別同性戀女權主義文盲環保素食黑人 你問你答

做咩負皮我

戇鳩

想問你幾時死

差咗個身體自主

有咩好問

點解你係nigger

今年大紫荊勳章係你喇

幾時死

屌你老味仲惡過撒旦
幾時做新世界既神？

身體自主咪女權囉

有咩得罪你喎

相都無張，你話自己係林鄭月娥都得啦

你文盲點打字？
你信教又同性戀跨性別點解未比人斬？

差咗個猶太人

屋

企

廚

樓主係咪on9仔？

樓主係on9仔

樓主托左派打嘅唔得？
btw加埋智障會加分